[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

推

重po喺cc台

pish

推上熱門

重要

push

好文要推

手足幫推

用力一推

Push

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

仲有兩張圖,無論勇武定和理非,一定要銘記心中

幫推

推行動post
全民買豬咀眼罩

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

12.8 維園見

12.8維園見

上唔到熱門

忠誠勇毅進 心繫黑社會

上次開錯台 宜家重po

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

十點鳩嗌應該難啲

十點鳩嗌

我每晚就算得我一個都好都有嗌
難係邊？咩都要做

我嘅意思係去返之前咁多人嗌

長文注定沉底

冇人睇

推多十次

二

三

冇人推

四

推五

推六

推七

推八

推九

推十

推十一

幫手推多兩下

幫手推多幾下

有用post注定沉

又推唔郁

咩事

多謝你幫推

唔好推我後面

樓豬白費心機喇

白費心機了

Cc台都推唔郁

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

冇人理

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

推呀

幫樓主推

12月8 維園見

上唔到熱門
唯有逐個fd share出去

呢個post都係推唔起

算啦依啲好講天時地利人和 下次出其他post希望多啲人睇到

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推！五毛先唔推！

有用post